抗爭循環-和理非-死線-勇武-死線

死線呢?